感情 兩性關係心事台

講下有咩煩惱 等小妹開解下各位 吹下水都可以

另一半做唔到soul mate...
雖然我好鍾意佢
只不過我越來越有點攰了..

唔係兩性關係問唔問得
同性 大過我好多年
有個人要移民 好唔捨得佢

唔好覺得攰 絕對唔可以比自己有咁嘅諗法
冇話有邊樣野做唔到
只係在於你有冇努力地改善
性格唔啱 絕對可以磨合
呢個世界無完美㗎 係要互相遷就 大家經歷嘅嘢多咗 先會可以做到soul mate
唔好輕易放棄
曾幾何時我都覺得同男朋友唔夾 仲喊苦喊忽
但其實適當既爭執 不合 係一種好好嘅磨練
只要經歷過後 依然唔捨得大家 你地就打風都打唔甩

你鍾意佢？
如果係既 佢移民呢 就無可能可以制止人既
就算俾你表左白 唔通你跟埋人地移民咩
有時候就不得不順應天命

我真係恭喜你呀

有咩可以幫到你

痴線啦唔係表白
佢都錫我既(?) 但往往真人唔會講出囗 或者表現好明顯
我純粹想講下姐
依家成個腦都係佢
好似以後無得見咁

朋友喳 咁就輕鬆啦
朋友見得多都無用 最緊要在心中嘛
真係掛住咪facetime 望梅止渴先囉
一世流流長 慌死你無機會將來搵大把錢咩 到時候你中意隔一排就飛去同佢周圍玩都得啦

我愛上佢點搞好

其實嚴格尼講 佢唔係朋友 係我老師...
唔可以講太多否則會自爆
朋友就唔怕啦好似你咁講facetime啦 因為本身已經冇乜約佢既機會 我覺得如果佢連HK都唔係 可以見佢既機會(i mean至少呢幾年)就低到零咁滯

無爭執
只係覺得佢唔緊張我...
就好似今晚集愛回家咁...條女冷血無咩感情咁
我對佢做D好浪漫嘅野...但係佢嘅反應好平淡
好似唔係戀人咁..心有點淡

正經搵個省鏡既女仔拍拖算啦

A0毒撚

嗱 咁就要坦誠相見咁話佢知你咁樣諗
再問佢點解反應會平淡
一定要問清楚先解決到
可能係大家既相處模式唔一樣 唔代表佢唔緊張你 所以要問清楚先

呢獲真係let it go啦 始終長輩好難keep contact
可能過多一年 你已經忘記左呢位老師 始終對你好既人錫你既人 大有人在

踏出第一步 好多女仔都好易有話題傾 你樣正正常常 已經得

其實係...
一定唔會忘記佢既 放係心入面 希望佢以後生活得好
唔奢望佢會搵我 佢記得曾經有一個咁既人已經好開心

就係樣唔正常 又做保鏢 又公屋 點溝女 同女講野冇話提 接唔到佢地講野